人大《完善選舉制度決定》對香港人未嘗不是一件好事。

對方正式撕下畫皮，名副其實玩撚完

香港人之間終於唔需要再扮撚晒野，為呢個制度扮乜扮物，又政改又幾多部曲，民主黨又點諗，公民黨又點諗，本土派又點諗.....

過去真心發夢嘅人亦都會夢醒，而仲未瞓醒嘅只會淪為笑柄，最終無人問津。

由呢一刻開始，香港人終於徹徹底底面對現實。即時走嘅走，搵多幾個錢先走既留多幾年，決定唔走嘅就要喺度搵出路，投共又好乜都好，各有選擇，人各有志。

30年夢回，話早唔早，話遲唔遲，總好過未醒

好事
傳統建制派會畀新香港人取代
三萬香港汪汪會畀中國小粉紅取代
皆大歡喜

共業

做順民

作為連下sir 忠實信徒
堅決支持連下sir 信念：
反黑暴，保政權，黃屍港毒一齊攬炒

等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受～

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

講個笑話比大家聽
五十年不變

面具仲存在緊。

中共會話：
1）只係要黎對付反中亂港的攬炒暴政派
2）因為黑暴所以暫時減少直接民主議席
3）選委會多左人，代表性更高
4）立法會多左人，更具代表性

黎緊禮義廉_ 同佢地旗下D "義工組織" 又會搞D簽名站, 話叫人支持乜乜完善選舉制..........
仲要响一般人返工時間搞.....

Target 就係班C9 同老人家~!
家門不幸....我老母琴日無啦啦出完街,
俾我發現佢枱面有張咁既sticker...差D又想爆Seed

無人信，只講俾大陸人聽

完善選舉制度 = 唔俾你選
人大嘅邏輯真是好有趣。

邏輯上最多叫完善政治制度、完善管治制度，所以收緊選舉

大陸人咪係人囉，13億人，佔全世界16%喎